中共幾時先明，行動日搞連登係幫緊我哋

搞到風向撚返唔到工呀

垃圾冇腦支共以為搞連登就行動唔到呀

快D熄登PLS

不嬲勇武派係哂香土 baby condom到

共狗有腦就唔駛叫狗

你咁樣我係唔會驚㗎

我地個好犀利嘅幕後大佬淨係識得用連登

1/10

中共若係正常思維，全世界就唔駛反佢。

2/10

3/10

五毛mon po狗都無工開

點解仲唔搞連登

屌你又爆
[member]佢地仲未知香討有隱藏版架[member]
不推文

仆街

叫連仔del post啦 豬隊友

笑jor

我都覺
風向撚即收皮

仆街呢個真，成個連登清新晒